和勇都入黎 連左膠志豪都咁講

花半個鐘時間睇左佢

連超級左膠曾志豪都睇得出柒鵝係四號晚係空城任你破壞然後想你地切割
問題在於政府黑警有法不執，先會出現既破壞場面
你地係度互相指責做乜??

今日2PM全部同我帶返個口罩出黎，
和勇一家，永不分割
兄弟爬山，各有各做

推撚爆你

再推撚爆你

推

Push

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦